兩年前嘅連登熱門

睇哂咁多個post

我對呢個post有啲興趣

屌原來冇圖嬲

成日睇以前既熱門版面 未出事前一堆9up白痴po或者大事時期都想例如612前夕同果晚有d回到過去既感覺 可惜網頁時光機唔一定有收藏

好懷念

香港人無心機再玩膠，香港返唔到轉頭

連登仔：好掛住以前嘅連登
連登仔：屌你老母成班pr開唔關時事事嘅post洗走熱門

野火啲post 小皇后嗰個bookmarked，好驚

好心用不推文啦
拉
無人想知

你都on9 依家講掛住係講緊掛住個段日子

已完全封鎖該用户

佢講咩？

邊個咁有心CAP低

留名